如果有人出錢要你俾佢屌屎忽

一下五百蚊你做唔做
做
收皮你都on9

Pish

50都得

投你老母個臭系呀

倒貼500都得

真心咩？

一下5萬先會諗

比人光速抽拱

其實想試下俾人hi

一生一次

人

一下500 屌一個鐘有幾錢

唔想痾爛屎同賴屎

如果一秒一下？

大概係一百八十萬一個鐘

幾扺屌 有成一百萬

偽娘都得嘅